一齊幫金拱門、kfc諗下仲有咩嘢食可以環保

汽水倒落個大桶雞皇飯度

薯條薯格夾落個包 茄汁幫你擠埋 唔再另俾

薯蓉搽落舊雞/倒落個飯度

薯餅夾落個包/浸落通粉度

包嘅包裝紙自己攤開做餐枱紙

刀叉用匙羹代替

外賣所有嘢食擺曬落外賣紙袋 本身唔會有袋/盒

有冇補充

shakeshake薯條個袋同包粉

Shake shake根本唔應該出現 啲粉佢可以一早灑定